---
layout: post
title: "Nee, das glaub ich jetzt echt nicht."
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/12/17/nee-das-glaub.html
date: 2005-12-17T07:45:18+0200
type: post
url: /2005/12/17/nee-das-glaub.html
---

<p>Ich hab mich so drauf gefreut und auch gern auf die 1&amp;1-Weihnachtsfeier verzichtet. Aber dank der hochzuverl&auml;ssigen Buslinien in Dublin kam Carolin heute abend trotz eingeplanter Pufferzeit letztlich genau 3 Minuten zu sp&auml;t am Schalter an. Und hatte somit ihren Flug verpasst.Sie wird jetzt einen Flug am Montag abend nehmen, denn die am Wochenende sind nat&uuml;rlich unverh&auml;ltnism&auml;&szlig;ig teuerer.</p>
<p>Morgen werde ich somit allein in die Sauna gehen, denn die gebuchten Anwendungen kann ich jetzt wohl nicht mehr absagen. Und jetzt trink ich erst mal einen Whiskey. Oder zwei.</p>
